何式凝單野大家可以鬧佢 但唔好過份追擊

佢係衰on9
但至少無證據證明佢係故意同警方合謀
我亦都相信佢係一個真心左膠

過份追擊佢
只會令部分和理非同同道人感到寒心
我相信呢樣野唔係大家所樂見

左膠係累事 但唔係敵人
雖然佢地成日成事不足 敗事有餘
但無計 呢樣始終係民主既代價之一
我地要去承受 食得咸魚抵得渴
與其晒氣去屌佢 不如集中注意力係正面戰場
大家頂硬上

推

sor9要追擊到條撚屌唔會再出嚟帶頭